比女友發現睇J圖嬲左我點算好

今日女友無聊睇下我平時連登睇咩
其實九成都財經時事，少少膠post
點知比佢睇到呢個

而家佢唔同我講野
我水洗都唔清啦